(19年舊post) 香港最後的聖誕節，大家好好enjoy埋佢...

舊文重推，上年已經話上年係香港最後的聖誕。。

今年又封食肆，唔想你班人興祝。。去西方化

香港最後的聖誕節，大家好好enjoy埋佢...

咁之後叫咩節

意思唔係個節日日子/日期/名稱，係個氣氛同文化